[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [401] 大力恥笑賣曬爛輝武既人

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前 PC玩家適用

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

想問吓見人用操蟲棍
隻蟲變咗龍頭
跳起個陣會有條龍係乜裝黎？

LM

貝貝龍騎士蟲

有冇巴打十二點幫手打霧瘴屍套龍

危3>激運票雷狼=強運裝雷狼>活動雷狼>危2>危1

真小妹留名

Thx

岩岩開ps4 更新左iceborne 有咩唔同?
多左龍打？

終於白金
除左大細金，影相同尋寶都好煩

新手lm

龍玉好難出

活動雷狼野團啲人有冇咁on9
成日都3貓車

舊版啲裝基本上變晒垃圾
當重新黎過

Pc

好多人都以為變垃圾，之後賣晒d爛輝武

所以話"基本上"

MR52新手留名

點解我聚魔掘唔到骨既

呢個任係咪一定唔會出鎧玉

我唔明聚魔個玩法係點
有無人講解吓

有冇大佬知道下轉改版係幾時阿？

新手想問下點接猛爆碎龍個任? 岩岩先通左主線
偵查任務調查完畢 係講緊咩

過哂D主線 然後係月辰接D紫色感嘆號既任

主要用黎打武器防具客製既料
每隻怪都有佢特製既素材 撞下牆 破壞佢部位就會有掉落物執
D武器要咩素材 隻怪究竟邊區幾LV會出 就自己上網搵啦..
同埋記得插地學珠 事半功倍

屌 打貝爺打到最後 臨死都要放招黃道
4個死9曬

有分普通素材同聚魔素材，
普通素材就係自由任，調查任呢啲，用嚟整武器防具，
聚魔素材就只可以經聚魔之地入面啲龍跌，用途主要用嚟客制強化同強化護石。

聚魔之地入面有六個區域，魔物會分區域出，狩獵完每區獨有或代表魔物時，地帶等級就會上升，等級愈高代表魔物好大機會以歷戰身份出現。
正常情況下所有區域等級總和係27lv。

聚魔要開晒6個區

被恥笑的人留名

刷左成晚 終於合到把 隱密輕弩 迅龍弩應該係依把呀嘛 無合錯掛

臨界碎龍輕弩射通常3好唔好用？ 有無人試過

只有strong hold爛輝武嘅人可以笑到最後

唔好用 個節奏好奇怪
如果想玩通3可以試下 激昂金獅
單發裝填 彈節 屬解都唔洗出
不過dps唔高

有無合錯裝玩？

新post lm

咁都係等爛輝武升級算 本身重弩有赤龍射通3都150一下唔錯

賣個d人係咪咁缺錢
我rare6個d都無賣

之前試 金獅輕弩 射擊術 攻大食
炎王 打頭 嬲左 有軟化 240一下
仲可以玩反擊龍彈

係
因為成日見D裝型就整裝
整整吓就無哂錢

刷珠任，唔係鎧玉

賣素材啦

發生咩事？
爛輝裝有新玩法？
利申：出金獅就棄咗驚

M輝變普通4人任，唔會出武器而係拎素材升以前d爛輝武，如果賣晒就要去返上返刷爛輝

Mhw你都有打，你乜都有份喎

喂，係咪又要打爛西

咁隻爛輝有無得打死？
都係要爆部位解放？

直接打死，我覺得會好似冥燈同地啼咁死鬥

由菲林post去到mh post都見了block sir

係啊大力恥笑我啦屌你

嘩屌
好chur
諗起都覺得攰

開場直接由2區開波

PC 有冇人幫打ib 冰咒之後最尾嗰幾條龍

有無巴打可幫打擊龍王硬幣🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

明你感受

要打邊幾條

好似係臨死放一次大招之後就死？

隱密輕弩 點客製？

Same shame

超心護石要嘅歷戰的龍鱗(蒼)係打咩先出
去聚魔打歷戰蒼火都無嘅

賣剩把賊弩

係歷戰蒼火喎

我都係得返賊弩、援擊、射擊，如果另外幾把強化之後有用都係要刷返

點解要整呢把？

唔通頭先嗰隻唔係歷戰?

係唔係森林lv7?

我on9揀咗火山但火山未夠lv7

岩岩刷到粒茸好達人
好似幾正咁

我離開咗好耐，爛輝武重生？

打完故仔應該做乜？

達人2 正d

新手分辨器唔係浪得虛名

M輝變普通4人任，打死M輝唔會出武器而係出素材用黎升以前d爛輝武，如果賣晒就要去刷返上位爛輝

打主線果陣已經有一粒 好-6

留個名

我鐘意個topic

實在太好喇，我全爛輝齊晒

解特別任務開雪山地帶，之後ps4 刷新金獅新碎龍等10號再刷赤龍，pc繼續刷赤龍刷珠

攻2先難有，打到我棄驚

想問下外觀啲裝點有？
除咗過Icebone送個套之外

lm

爆主線去聚魔刷素材整，有d要刷返上任歷戰王古龍拎票

同以前嘅攻1、茸好、鐵壁一樣

屌我仲係一粒鐵壁都冇 攻1得送果粒

本體果陣一粒鐵壁都無，之後去到IB用鍊金銀票抽左十幾粒，而家變公廁珠

失蹤人口

都未開，點刷

之前有位巴打話用依套裝可以solo主線

要文宣要反擊藍絲嘛，好忙㗎

有藍絲整咗個網抹黑我哋

M輝喎，唔係上位輝

你get錯左 係碎龍弩 迅龍三件套

btw Thx 咁多位巴打

我仲刷左成日
Btw我打斬龍 射晒啲彈都未殺得死條龍
係咪要近射先得？

新手大鎚撚, 冇客製吸血用冥赤套打咗一場, 知錯了
等MR100有客製吸血先再試, 呢套裝好危險

你用咩彈先

點解要用錘打？

咪玩啦⋯⋯用太刀斬佢啦⋯⋯仲射乜9

我用得既彈都有用
全部都射晒 得番 箱拎既貫1

有冇人有7lv瘴氣可以開隻歷屍套俾我

由開始都依家都係玩鎚
貪佢夠爽，完全冇掂過其他武

唔係呀，你玩弩要揀一隻彈種黎玩，用黎配裝，例如你玩通常彈、散彈、貫通彈，呢d係物理彈要配會心裝，達人、弱特、精神抖擻+超會心+攻擊/無傷/挑戰

屬性彈就要揀火水雷冰四種之一，配返四屬傷加成

榴彈、龍擊、擴散就配砲術、KO、攻擊/無傷/挑戰

一把弩唔會玩晒所有彈，唔配裝傷害低所以先打唔死

如果係PS4 既話 比個CODE我
不過你要自己打 我懶得打

有冇試過玩浮空衣？

原來係咁
等我打完碎龍主線就再合番把碎龍輕弩
我是但合左個貫通彈護石黎用咋 珠都無放

冇試過，配飛燕？

搭單問，榴彈裝破壞王有冇用

你想問有冇效果？係有效果，但係無必要，除非打赤龍

好呀 我自己撞佢牆就ok
10mins

呢條link先啱

好似幾爽
聽日試下

7GRe 2BDE yPsw

玩左3個星期
大劍solo打唔贏活動雷狼龍
係咪可以好有問題
睇完youtube啲片覺得自己簡直係殘廢

coming

屌喇星 我打左百幾場活動溶岩魚都無逆上1同埋強迫豬

岩岩打左2鋪危3 竟然出左粒逆上2比我好感動

客制完把行家風暴槍超屈機 快刷歷戰恐怖龍
唔知到時M爛輝可唔可以照咁用

用咩裝先，用拔刀大劍隨便打

剛剛上IB M3
整咩防裝好 好鬼易死

用真蓄
最強畢業裝 拔刀大劍係邊5件

滅盡大劍+冰龍四件，高耳+拔刀3+收刀3+超心3+體3+集中3

麻煩晒巴打

我果陣求其邊件防禦高用邊件 D技能求鳩其
打完主線先砌裝

碎龍弩係咪用到IB主線完就要換？

碎龍>天地/舊金獅>赤龍水弩

赤龍5件都可以嘅，仲可以配埋怨恨

我第一眼望以為碎龍最勁 誤會左個>

換裝順序

咁其實係咪可以直接跳去整把赤龍水弩

你pc定ps4 ? pc可以刷，ps4要等到10號

pc，研究下先，對赤龍一曉不通

爆主線之後去聚魔挖料整熔山裝配砲術5，之後解特別任開聚魔雪山地帶就可以調查赤龍，玩完就可以開始刷

砲術5+體3+破壞王3+無傷3+特殊彈2

第一場破左右翼同頭，第二場全打頭

執套轟龍先成日死

拔刀蓄力射石仔再接真蓄，食唔食到拔刀會心

兩年前打完Juno就冇打
買唔買IB 好

睇你個人啫,想玩新龍等佢遲下Free更新M位爛輝同煌黑(好似係)就買囉
唔買無得玩飛翔爪無腦上頭喎

應該唔得喇，射石仔果下已經脫離收刀狀態，之後果下真蓄唔算拔刀

打完ib主線做咩好

連續死幾場

ps4晨早場
6saf nB4e K7mx

屌那星

轟龍都咁難打

解人型金獅嗰堆任
斷角麒麟 金獅 獄狼 然後刷赤龍

聚魔洗pt 升lv 順便執料

升mr 打Juno 同金銀火

World嘅賊弩+騰龍裝已經夠10分鐘內撚死佢

打左成晚街場無一次贏

PS4 / PC?

有無刷強壁珠嘅隊友？

強壁自己刷條魚應該係出得最多豬

睇下差d咩技能咪配埋，砲術5+體3+破壞王3+無傷3+解2+特殊彈2

我記得果陣應該係用機械B手，有解2

自己打好過啦

我都係 買左 幾正

PC撚分享下最近用緊嘅MOD

1.an overlay that shows lots and lots of stuff

基本上會用mod嘅人都必定會用呢個架喇，可以睇到成張地圖有咩怪、係唔係大細金、剩餘幾多血、憤怒值、暈眩值、破壞部位剩餘血量、環境生物同水入面d魚嘅大金細金、冷飲熱飲加攻加防嘅剩餘時間、玩家輸出數據(可以用F5放上對話欄恥笑)

建議用呢個配好晒色嘅config，但係呢個config隱藏左環境生物同釣魚呢d同打怪無關嘅數據，自己決定用唔用

2.Dropped Items efx

更容易睇到掉落物同投射器彈藥

3.Monster Weakness Icon Indicator for Iceborne (Hi-Res)

係任務目標欄同地圖顯示隻怪嘅弱點屬性

4.Iceborne Ready - Glowing Guiding Lands Gathering Spots &Guiding Lands Gathering Indicator

更容易睇到聚魔挖掘點，係地圖顯示挖掘點位置

5.Iceborne Ready - Easier to see SLINGER AMMO GATHERING SPOTS

更容易睇到環境嘅投射器彈藥

6.Automatic Steamworks - 100 Percent Success Rate

蒸氣機關100%必中外掛

個蒸氣外掛會唔會俾人BAN?

理論上用得MOD就有機會比capcom ban，問題係capcom會唔會ban姐，呢d風險自己判斷

刷左成個星期都未有一粒

想問太刀覺醒係咪都係配炎王

打咩任 升Mr最快？
而家50

我同你一樣,攻擊珠多到唔要
強壁珠都未有

唔係玩太刀，詳細答你唔到
不過好多人都係兩個銳5其他揀攻擊
冇記錯好似係銳55有20刀紫斬
而銳6加匠2會有十刀紫斬？

配埋炎王係咪可以永續紫斬

你滿會心就得
太刀校服好似係炎王頭手腰加臨碎身腳

零解大C

你又想點

5龍

點樣po上去捉戰犯

撳F5唔得嘅

敬仰

敬仰啲咩

入game燒佢油雞啦

平時都係太刀撚，打到mr 44 想玩下弓。而家邊把弓好用，？

近排有咩新活動？

赤武/封龍古弓

咁係咪唔用迅龍裝？

蝗啼龍既慈眼會唔會太難拎
打咗幾場一粒都唔見

爆佢頭

係自動變左Iceborne? 定都係要俾錢買

好難打到佢個頭

咁三界r12會唔會仲好？

打爆佢個頭2次，挖個殼必出慈眼/玉
Solo用榴彈應該好輕鬆打爆

係咪down左就用得

俾錢

下次更新幾時同有乜新嘢打

要裝破壞王2 or 3
會快D爆到

1同6裝咗無反應

打完主線 想問pc聚魔之地係咪未出冰雪地帶？🤔

出咗一段時間，你應該係未解特別任務？

開左對話框先

想問超級會心鏡應該幾時用見裝同唔裝都係一樣攻

屌 唔撚明
射撚左120粒 lv2貫通彈 加埋2set 徹甲都殺唔到條碎龍
上網睇又話唔洗番屋企補彈都殺到龍既

咩技 咩裝 咩槍？
同你打點打咩位

我有位就射 因為技術廢好易貓

技能呢？ 右手邊

一隻碎龍就19200血 15%捕獲

蒼火爭奪地盤-10% 血 1920

其他當貓+ 蒼火 幫打1500

徹甲2set 當你打1000

仲差成萬血喎 120粒貫2 比盡打得7,8000 仲要由頭貫到落尾

正常唔會貫通同徹甲一齊射，因為需要的技能方向唔同
貫通需要提高會心，用超會心同貫通彈強化等等
徹甲需要炮術，唔需要會心

你兩樣都射只會兩頭唔到岸

其實有無可能條龍俾第條龍打死

睇條片吹到好勁咁

會扣剩1

開雙金獅任掛機睇過

想問整聚魔4個lv7係咪都唔難

roy gor

而家茸好珠算唔算難出

打溟波仲要有人軟肉比佢打
實過到架
輕弩solo軟肉要軟兩次
注定打物理彈種好辛苦

巴打,邊到睇可以強化爛輝武?
同埋有冇強化左既爛輝武數據睇下?

你要開鏡打,先睇到個分別

capcom youtube
未出邊有得睇

LINK PLEASE

碎龍輕弩換金獅係咪冇乜用？

金獅冇速射

同埋除左迅龍三件套 另外兩件配咩好 成日死

金獅係射徹甲3

打完主線係咪換金獅好啲

能換當然係好, 但金獅都唔係易打

極難
3個lv7就正常

其實唔算好，因為完主線，把金獅仲係r11,要mr100先可以升r12,下星期打赤龍換赤水弩會好啲

想轉銃槍玩
佢對珠既要求高唔高
有冇話要齊邊幾招技先可唔可以玩

我PC 打唔贏個調查 諗住整咗熔山龍裝先

爛西武勁過賣龍武先講

新手唔熟輕弩的話，唔推薦用物理打solo，除左某d龍

我覺得你可以用水妖鳥把輕弩，或者冰魚弩，兩把都可以，你會打得輕弩d，屬性彈唔洗弱化肉質，亦冇會心距離，利用埋環境陷阱，好快打完

我求其跟你咁上下迅龍3件，腰腳是旦放左件落去，打左次你睇，把弩都退晒d客制強化

可以直接skip 去獄狼龍個任再打冥赤水

金獅用徹3迴填好打過徹2速射好多

熔山裝點開出黎

即係我整把金獅黎打冥赤水？

聚魔之地採集
整把冥赤水打金獅

我而家
森1 荒1 珊7 瘴7 熔7 冰3
想升埋個冰上lv7, 有無計🤣🤣

睇日本玩家的研究
要打千幾二千隻聚魔歷戰3先得

岩岩見到條友hr mr都999

呢到唔少

最基本嘅放射統好易砌 砲術5防性5體3集中3迴距2/3防強就已經夠曬玩

再好啲就加埋投射3/5同耳塞5 同增彈

新金獅重弩好正 用完徹甲彈仲有3LV通常彈 彈又多上彈又快

新帖留名

裸跑哥

想問邊到睇到呢頁

Option>公會名片

有冇人一齊刷雷狼
PS4

我想問 點樣可以好似你咁飛左上去轉位?
我見你一開始唔係飛去頭度

新手岩岩玩，想試玩散彈重弩
岩岩到上位係咪 熔山龍重弩槍 I 最好？

推你嘅左菇

佢跑未，已經過左成兩個post喇

好耐冇開mh

想單機咪講囉

有無巴打可以開隻聚魔歷戰雷狼我打
開完你走都得

4KQK cHDj 4YRA

恭喜晒
有第一粒好快就有第二粒
我 MR400 幾已經有兩粒

投石珠係咪要刷上位危

唔洗，用利刃護石

用弩打

邊三件最抵屌

赤龍水同暴風弩準備

51x都仲未有

1同6係額外程式黎，要開左game之後再開佢個exe，記住要要去遊戲設定轉「無邊框視窗」，6 要去蒸氣機關遊戲畫面再開程式，之後按「HOME」鍵開始再入返game就會自動玩

爛輝武同赤龍一樣係覺醒系統

我覺得都要幾多珠下

兇豺弩

通常會整晒一套，易配裝，之後打赤龍會max埋迅龍裝開真彈節同真砲術

好多裝都可以上到20lv，幾時改？

唔知會唔會凱羅點改都勁唔過改完嘅帝王？

咁就唔會有人打，三太子無咁蠢掛

收到，之後兇豺一路升上去，之後轉古龍武？

上位散彈最強係賊弩>>>兇豺>滅盡

用兇豺爆左機之後可以直上IB升把兇豺弩上M位繼續用到到爆機

邊到有講

見雷狼龍把太刀幾型
整套雷傷裝去配好唔好

岩岩買左iceborne
有冇墊步流弓裝推薦下？

想問有冇咩方法易刷珠 想要炮術同超心

有邊把臨界碎龍武係值得合

全部

我都想知

留個名先

全b?

天玉讀心地獄

屌讀心術， 打到mr 3xx先有第一粒增彈珠， 然後兩星期內出多兩粒比我， 留番比你老豆啦

呢個之前有睇
估係好似以前xx d二名武器咁

唔會係覺醒系統掛

唔係，身係A

我而家用緊呢套

累積性能，應該係講覺醒掛? 佢整左個系統出黎無理由剩係用一次，話晒都係CAPCOM

或者係再簡單D，好似強化防具咁升上去，加防變加攻，咁樣連新系統都唔洗set

新手一問 點樣可以速刷魚

啱啱回鍋打到轟龍

有朋友新手入坑
有無太刀m位中期裝推介
佢打到過左轟龍碎龍但之後唔夠頂
定叫佢求其整防直到爆機先

屬性彈輕弩

見切啦

佢新手
未見過佢用到...

宜家係咪已經好少人雷狼刷珠
見街場同集會所都冇人開

solo仲快過同人打，唔驚隊友三貓，同埋無激運票都係打返危3好過

叫佢睇下人D片
佢就會識幾時見切

雷狼每場都出封印珠, 危3係咪會再多啲?

單機好悶

用晒d激運票就可以轉返危3

有叫佢search過
佢話見到
但點出/時機唔get

原來輕武器 軟化拍佢三下就一次軟到上網睇

仲有你抓佢5下等於直接軟化

刀用鐵刀夠過主線

裝我開荒用3件迅龍混碎龍，貪迅龍3件有真業物唔洗打打下磨刀，而且大後期轉玩榴彈都用得到迅龍裝

如果唔熟見切又要成日飲回復藥就轟龍裝，可以省下藥水

thanks我同佢講

其實刷珠任唔止雷狼龍
上位咪有個神任.

不停打佢個肚.佢就會嘔晒d珠出黎
一場嘔20個

呢個同熔岩龍都係上位架，雷狼係M位

我當然知.我自己就係刷雷狼龍
但非常悶
呢個係適合一開波乜春珠都無去刷
會刷到超心.攻擊.達人珠

想問吓同外掛一隊會唔會ban
岩岩入人場
條友把重弩好似機關槍咁射
3秒射死咗隻蒼火

果d mod武黎

無激運票唔洗刷雷狼，刷危3好過雷狼

用水弩刷上位刷熔岩龍好過刷歷戰王兇豺

Mod武咁勁

新玩家？

砌左套爆破弓

體力增強 Lv3, 弱點特效 Lv3, 超會心 Lv3, 挑戰者 Lv7, 挑戰者・極意(碎龍的鬥志), 解放弓的蓄力階段 Lv1, 散彈・剛射強化 Lv2, 龍脈覚醒(冥赤龍的封印), 體術 Lv1, 耐力急速回復 Lv3, 攻擊 Lv4, 怨恨 Lv2

諗過怨氣上4 耐回得返1 好似唔多值

太刀唔學見切
其實玩黎無意思

冥赤弩係要拎到水輕弩+迅龍真髓強化先叫刷到？

佢用到特殊收納黎避技都得嘅

做咩成日見到個post上左第一頁，不推文呀屌你老母

兩種配法
迅龍真髓+攻6555 客製4反
or
迅龍真髓+反動+攻655 客製3反+彈重/彈速

對波大到

有無好少少嘅教學片
搵親都係中二病show off咁

用mod乜都可以改，連aibo個樣都可以變

比起教學 我建議佢直接睇game play 同埋去訓練場自己打炸彈練

我同佢講下
利申唔係好識
大刀撚

改傷其實已經同外掛無分別

之前睇嗰個特殊收納 睇啲教學r爆頭 一睇stigma啲片（background打滅盡）就明左

終於第一粒鐵壁II

可以咁講，不過打機嘅野求開心，每個人都有自己玩法

你班撚樣係咪唔識不推文

不推文都唔識用

可以

玩徹甲 護石要合咩？

要睇你用邊把弩

MHW 主線過曬仲有咩做? 係咪應該係時候買Iceborne

碎龍

係

點都好 解左利刃護石先

我自己用炮術

玩熔山套或猛爆碎龍套就用利刃護石，玩迅龍套就推攻（挑5或攻4)

砲術3 KO3 體3 解放2 呢d核心技你差乜野咪用乜野護石

唔記得左用不推文 sor

巴打 code pls

新金獅徹3係未要上鐵壁護石 利刃同鐵壁好難取捨

兩揀一 一定係要彈節
如果唔係 你都唔知要返幾多次camp

防性用黎保命 唔一定要出到5

一粒都冇 我靠防禦珠同加護珠

有冇人有聚魔歷戰炎妃

用迴避流，迴避性能，隻怪衝埋黎就碌

好似唔齊珠
啱啱先玩緊新金獅武 配碎龍裝

巴打你想我點幫你

聚魔邊個區先有歷戰金獅？

熔岩7

幾好用

玩弩完全係開發左隻game嘅另一面
以前太刀狗

好悶
野團啲撚樣下下貓車
一個爐心殼都咁難

用弩=easy mode

solo咪得 又唔係難打
慢極咪頂多10分鐘一場
打得街場預咗隊友唔方正常

大劍有啲難solo

d人解完主線就衝入去打

拔刀大劍所向無敵

蓄氣狗大劍

有冇人打大細金救濟任
殺完ib怪就完任
唔打舊怪

問左OLAY未!!!!!

但其實大劍打咩怪都係SOLO易過團戰

差隻殼整埋隻腳
3帝王2臨爆就掂

佢有動作嗰陣既對應身體部位會有攻擊判定

同埋我都唔算carry

新手報到

輕弩配裝求救
而家用緊迅弩，配迅龍3件裝+2件求其執
去到打古龍發現一下都頂唔到
有冇咩裝可以頂下? 黎緊想砌4把屬性輕弩

PC玩家可以用下hunterpie
可以用discord直接加入人地個集會所

想問下有無人玩PC用緊5700xt, 呢排係咁crash都唔知咩事, 今日windows重裝過都係咁

迅弩？點解用呢把？

試下跟個教學undervolt

點樣可以唔記得 唔係會提嫁咩

刷珠打咩好？ thx

乜都未有可以去返上位刷熔岩龍

有齊大部分r6~r8嘅話就刷M位
危3調查>激運票活動雷狼>活動雷狼>危2>危1

唔該

點解唔係兩反兩回嘅？

好多人誤會咗你用迅弩

你啱，記錯左水冷彈客製

應該係2反2回
or
1反2回1重化/彈速

而家想刷騰龍裝係咪只可以刷活動
個個貝希摩斯殲殛戰？

係咪呢度啲巴打黎

鼎鼎大名既(基)弩神都唔識

所以一直講緊ps4 如果完場有得睇輸出
就唔會有人提出幾10基攻唔影響輸出嘅理論

唔係
活動只for外觀
裝備刷特殊/自由任務就得

岩岩試左場客制回復轉左攻 食埋粉塵同鬼人大 整左個挑4落衣裝度加埋利刃 啲輸出真係差唔多double左

自由任都有？
因為佢之前出活動個陣我冇打
所以而家唔見有

hr16 搵 好勝調查員講嘢 有個感嘆號
之後打搔鳥, 弱化版貝貝,
最後會開個特殊任務 受傷嘅貝貝
打完之後就可以隨時打自由任務貝貝

點解唔客製屬性異常強化？

點解要刷騰龍裝？

本身係回同屬性異常 而家變左攻同屬性

用赤龍套唔客製回復拉血線好危險喎，打歷戰古龍奶一下就貓

好勝調查員？
係舊據點既？

因為我上網睇玩弓既裝
見好多都有騰龍

強調多次 呢個係打裝
外觀嘅話要活動任務

上到IB就換裝架喇喎

唔俾佢打中咪得

oh thx

咁我係咪應該直接上lb裝？

有冇人聽日一齊沖100lv

PC

不推文係咪真係咁難

如果打唔贏或者根本無人打咪直接上IB，無謂係上位浪費時間

真係成日唔記得 sor

你玩開弓？ 有冇整晒五屬弓？
如果有你上到ib唔可以換晒d裝
要留個屬性會心係到 火龍2件

屌你你真係唔撚識用喎

而家暫時都係用死一套 再換下珠咁
而家用緊火龍2件

電腦好似有得默認不推文
裝Plug-in(好似係
但我都唔記得個PO係邊
用埋習慣撳左邊咪得

我要買GTR!

就係慣左右邊

試左場打唔贏 但又幾想要套外觀
有冇巴打得閒可以幫手刷左佢？

因為弓係要針對返個屬性先用
如果你冇整夠5屬
建議你用其他武器上iceborne仲好

一黎 其他武器大部分都可以一把打晒
二黎 屬性會心要打到冰呪龍先換到
打死冰呪之前 你只可以用上位嘅火龍2件
但打完冰呪主線都就完

pc定ps4？
ps4聽日可以幫你

如果有珠底可以轉玩重弩，整兇豺弩射散2，3盾5防性，主線順過順利邨

但我淨係玩弓

ps4阿

頭先果場你一個人打？

咁你咪用5屬弓 留返個火龍2件做膽

但就算要整晒5屬弓我都未開到y裝同騰龍裝

單刷冇可能贏？

有，難d囉，你去搵d片睇下

想入去掛機
推文回覆

都係搵唔到個好勝調查員

唔係難d係好難
宜家可能易好多

不推文呀

而家用赤龍弩好似幾易

想問一問
古龍卡調查進度4LV
係咪要去到master見過master既古龍
先會沖到上5 - 7?

另外想刷hard 雌火龍 紫任
有冇話可以去邊到執腳印會多?

幾時先再特價想買埋DLC

Steam 要等到6月尾先有夏季特賣，其實平都係平幾十蚊，想買不如早d買

想問下各位巴打赤龍街場係咪好難打，因為冇乜fd玩mon hunt，自己又新手啱啱先完主線，但係又想10號打赤龍刷裝

聚魔完全冇升過
有冇邊d區域係一定要升嫁

新手想問而家hr 3x應該點？直沖ib?

睇返你自己用咩武，要客製d乜，搵返隻怪係咩區

聽日一齊打得唔得但我要夜晚

衝ib

主玩輕重弩
師兄死link喎
仲有不推文呀

唔難，基本上打兩次，第一場盡可能破壞頭、背、雙翼、斷尾、破胸，玩夠廿分鐘條龍就走

第二場全力殺龍

打之前最好plan下自己要拎咩武、覺醒d乜

但我連客制強化 不動衣動果啲都未有係咪照沖就得唔使理

你自己google "聚魔 客製"，頭幾個網都有，除左客製仲要搵埋d護石係打咩龍先升爆

解自由拎左植生所、衣裝、食材果d先囉

好的thanks

其實照衝都得 我成個上下位都冇紅clear 都上左ib

基本上應該要升爆台地刷溟波龍客製回復

最憎打呢隻垃圾

用散彈重弩虐殺佢

唔知點解開左冰原之後 無左個特別任烈日好似.....

有冇配裝參考？

推

過左ib主線？

係咪揀錯M位個任務表？烈日係上位

唔係要搵劍術大師接任咩？ 會唔會有啲NPC過咗冰原？

我問左劍術大師 不過未打就開左冰原

想知客制強化點開架？

有冇赤龍裝？

上位客製強化係刷歷戰古龍拎龍脈石升，IB好似可以用鍊金鍊出黎

冇有冇d平民d嘅推介

新手想問吓防音珠邊到刷好？係咪上位溶岩龍？ 而家啱啱打完第3 次冰咒龍

無赤龍難搞d，基本都係果d技能，看破7、防性5、解3、弱特3、超心3、體3、散彈強化2

熔岩龍又得、上位歷戰古龍都得

著不動裝算啦，d龍多數都係開場叫一叫架姐，除左轟龍同黑轟

我4月10號會俾心機刷

赤龍迫擊 客製 2近3盾 覺醒散彈3+反動+攻555

赤龍5件可以唔洗用看破7，後面果d一樣

我覺得坐騎都值得解

出到金獅子之後就冇玩 想問吓爛輝武係升級定係點

原有爛輝武用M位爛輝素材升級
M位爛輝改做4人
多數會用翻冥赤系統
無理由整咗個新系統但用得一次
如果Del咗爛輝武就...
不過好似話可以用素材練翻R6-R8?[unFC] 聽唔明日文無計
有冥赤武單打都唔難嘅
加上依度巴打都夠組團打爛輝

感謝巴打

就600
屎都無舊

巴哈嘅資料

隱密輕弩打貫2
有冇建議?

Mr200幾，尋日先出第一粒挑戰珠
但痛擊體力，超心體力呢啲竟然有4粒

勸大家唔好再哂時間打上位熔岩魚果個任
打左百幾場都無逆上同強璧珠
但係我玩左幾十場危3刷珠就打左挑2 逆上2 達人2 逆上1
上位活動任哂鳩我時間

碎龍弩速射徹2

打法

其實果陣刷珠都係刷歷戰古龍之嘛，熔岩魚、巨大兇豺呢d係比完全無珠嘅人刷，真正刷R7 R8都係刷調查易出

呢套防差隻手，但都差唔到7百幾防，都係捱唔到古龍一下

玩輕弩會避架嘛，同埋用徹甲好易射到條龍暈，射程又遠唔洗埋身，用盾貓條龍會追隻貓，你追住條龍射好安全

如果你想要頂得不如玩重弩啦，兇豺重弩打散2，配3盾5防性，夠晒硬

我諗住危3M位 會打埋R9 10 11 12既珠 好似分散左拎逆上1同強璧既機會
點知
不過我都係仲差個強璧 玩重弩唔慣走位無輕弩咁快 無強璧好易死人

重弩走位要靠碌，我玩散3用緊赤龍5件，有強壁但係無位放

有位放

你玩徹甲重弩?

散3，貫3，徹3，我大部分武器都有套裝整黎擺，散3用赤龍5件唔算好，我前幾個post，post過套裝出黎，啲人話3件赤龍加其他兩件會好啲，如果淨係想要佢個回血技

屌你老母，你打撚曬啦

岩岩回巢想問大劍有咩裝建議?

而家PC有除左赤龍5件之外更好選擇?

赤件三件金獅兩件混裝，已經好過赤龍五件

赤龍5件有怨恨5、防性5、弱特3、解3、體3、超心3、散彈2，打軟化95%會心

混裝可以點改?

巴打有冇配裝推介下?

來來去去都係果d啦，看破7、防性5、體3、超心3、解2、散彈2

可以用爆錘2件開防強

仲有弱特3

因為未有解體同差一粒鐵解呢兩套都有100會心，你當冇暴怒5，抽走挑1就換逆1就得

點解用重化? 散彈裝重化剩係著強打果陣先有效果喎

貓多幾次 睇熟條龍嘅招 一個人打埋尾王 已後條條龍都可以solo
有得必有失 近戰高防 遠戰豆腐
用碎龍徹2夠打埋尾王爆機
學下鎖頭 暈鳩佢

我啲珠唔夠靚 其他技能都出哂 但陣係出到超會心2 加total95%會心

用赤龍5件已經齊超心3

可以客製埋彈速強化，隔老蓮咁遠都射到，其實生存力好高

因為我冇研究過化呢啲新零件，見寫住昏厥效果就擺，利申間中先玩重弩

屌，個時有幾把想要嘅爛輝武打咗成百場都未出，啫係點都要打返上位打到出為止

巴打搵到人開未
如果未又係ps4
可以搵我幫手

佢有咁多新玩家，佢應該會打任個陣會出返啲武都唔定嘅我估

希望啦，最好好似冥赤咁出武

收到

用慣輕弩岩岩轉玩重弩覺得好唔順手成日都擋唔到技

慣左輕弩零活走位 返唔到轉頭

冇啊，成晚都冇人理我

pc

Ps4

code 想打材料

輕重弩都係邪教黎
玩完都係返唔到轉頭

半個鐘後開

你而加得閒？
如果ok比個code 我去開比你

上面放左

logo有紫色框框住既係咪就係歷戰龍？
打完就會有y裝？

岩岩入左

y裝係橙色邊

所以橙色邊既先係歷戰？

Sor啱啱冇睇，你開聚魔我入

我唔知你係邊位巴打

歷戰係紫色邊，冇裝拎
歷戰王先係橙色邊，打歷戰王先有y裝
兩者好大分別

明白晒thx

Ib散彈重弩有邊把推劇情好用？
未打到雷狼龍著緊迅龍混爆搥

牙龍重弩夠曬做

整多把朱赤毒打貫

而加就知喇

唔該哂你

估唔到你都咁勤力個mr升到咁高

呢排成日刷危3

10號打冥赤
想問有咩要準備？

讀心game 刷極都唔出解體同匠II完善唔到啲裝，同埋想要嘅珠都好似差唔多齊，hea刷多

我都差一粒匠2...
隨緣算

赤龍3件渾新金獅會差1超心

無得客製既裝是咪唔考慮

當時打咗耐先出賊弩

岩岩出左防音2，600幾MR齊珠

想易打d就求其整一把屬性彈入場
頭po有攻略流程 但冇配裝 你可以睇睇先

睇黎得我咁黑仔

700mr未有痛擊體術

得3個fd係未打唔到
佢寫要8人小隊

打一回討伐

睇黎要整返把水輕弩
有冇推薦？

風暴槍或水輕弩都得

我地都係得Mr70 左右
邊可以一回殺呀

即整

達人

風暴槍 你整左 未夠100mr都冇得用
水輕弩 要打赤龍 你未打

宜家你打左銀火 或者 冰龍
整左屬性會心裝先

達人雞

睇黎冰龍會易d
冰龍我都好似整到4件了

有冇刷珠場

啲大細金任我重置任務係會出翻一樣size定會洗過？

如果整到銀火就用銀火啦 高傷d
武器可以用 炎妃冥燈 個把 自帶彈節
技能 屬性6 推會心(渾身 見切個d 唔好用弱特)屬解3 破壞王3

新金獅重弩係咪配3激金2爆碎?

去ib執吓裝再返上位打

銀火打都未打過
有冇巴打一齊刷？

係咪有人要幫手極貝？

係配4爆碎1激金

金獅腳?

幫朋友問
爆碎盾斧勁唔勁 佢盾斧新手想整返把

Thx bro

用激昂金獅子玩榴3得唔得

有冇食砲術飯 如果有食 攻擊唔洗推咁高
當你食攻大砲術飯 種 粉 挑戰者發動
就差唔多到頂 差4攻
每發143 出埋個4攻就每發144

效率唔高 得破翼背頭 叫做好少少

冇食開砲術飯，淨係食鬼人大，種加粉，因為街場啲人易死我九成九都係食生命保險飯

炮術飯係咪火藥術?

砲擊術

有無清幫手打主線？

如果大錘裝同太刀裝一樣都係3炎王+2臨碎咁o唔ok?

pc有無場 刷乜都得

巴打你呢套啲珠點擺?
最近想玩重弩

點樣可以速刷不滅的爐心殼? 打極都打唔到

數極步數都數唔到激昂金獅大金

唔好期望吸到好多

重擊珠打咩關會易出D

黑轟同戰痕雀嘅大細金 你地會入聚魔定調查

SL 4格或以上調查

歷定普通

有4金可以,當然歷戰

戰痕黑狼鳥一定係歷戰

依頭講完轉頭出咗

可以 但要揾個位出一個耐衝

一場有2個玩激金獅重弩真係好屈 暈到隻危3雷龍根本無起過身咁制 輕鬆到破壞遊戲體驗

危3雷龍

好爽好好用
btw臨碎整銃槍定盾斧好
如果臨碎4件+齊天腳的話

雷鄂龍

仲要對珠既要求唔高

危3係冇雷鄂龍

有ko珠就有得玩

Sor 好似係危2 因為有4個將勵 成日以為係危3

客制強化呢個要點開? 我有龍脈石，但加工房冇呢個option俾我揀

整晒佢啦

本體嘅話解雙爆鱗任

冰原就聚魔料

本體嗰雙爆鱗係主線任? 解咗都冇
聚魔未開始玩

龍脈石客製上位武器
靈脈玉客製g位武器
mr50 r10
mr70 r11
mr100 r12

唔該巴打，我再睇睇

請問捉月羽天母
就咁探索會易出啲
抑或做某啲任務會易出，如果做任易出啲，求推介

有ssd 探索 上半個夜晚 天晴
呢個網睇幾時夜晚

請問巴打
隻水母係咪晚上頭段就會出
即係我18：50 太陽落山就入定去？

thanks

係呀
時間你自己預啦 半分鐘前入去差唔多

充能斧

頭先有場三條友用激昂金獅重弩（徹3擴3）
條泰仔用雷狼散3轟到佢開咪講野

有個浮空同氣球飾物係點拎 好正

課金

星期5出爛西?定出埋歷戰王LED

大師
幾時SUB 4 臨界碎龍

今朝出左啦

我覺得分開兩星期出

感謝, 降壓真係work
估唔到居然要咁做

冇撳你鐘仔

仆街10號之後好似好多野打
未刷過冥赤想刷幾把武 又有M位爛西

想問太古龍骨點先有？

邊度見到10號有M位爛輝?

google是個好東西

我都想知都係聽人講

但係依家任務表未update
究竟邊個任出先真係唔知

我google見到有人話可以骨塜挖到
所以係咪打古龍就會出？

新手輕弩,點樣可以回避装填?射完禁兩下X唔得既

玩到mr 5x
一粒投石珠都冇
屌你mh

有無裝回避裝填零件

要去工房客制弩槍

刷活動雷狼啦

單刷 好似自己唔夠技術要噴好多藥
玩拔刀大劍 收工再x 起身果下又比心拍中
隻野太快

野團啲人更加唔洗講

想問下軟化既時機, 成日跳上去未斬最後一下比隻怪fing落黎
另外係唔係果個位有啲白色痕跡代表軟化左?

課左金c飾物好得意

最後boss隻野好煩

唔洗工房，儲物箱都可以客製

用5防性散彈，食晒所有大招都扣丁屎咁多血

屌佢老味想開台比人笑下都開唔到，
On9 ps4 redirect jor 去Youtube 之後就整唔到

啲衣裝改 裝咗啲珠 要點樣先發動到？

著緊先有效，所以IB好多人會用浮空衣，因為可以放兩粒3級珠同埋CD短

跟街場通常跟d 高mr 就過到

係兩粒四級珠

打錯左

想問下強化赤龍武器係咪唔會出炎王龍武技
累積左40幾次都冇出比我

咁擺

會出，抽赤龍覺醒要由高星抽起，如果累到15都唔中就load save改路線，係第一次果三個度揀一個然而繼續累積，再15都唔中就可以換第二把同類抽

野團人10個有9個都係鳩斬
你拎把控場弩入去應該會輕鬆好多

鐵壁珠同重擊珠 一粒都冇
解放珠都係得一粒

姐係一開始乜都唔好升
淨係抽炎王先
如果累積左15次都抽唔到 就sage load大法？
係咪咁

重擊打赤龍先有用，只係我諗唔到放咩

同埋我想問點解巴打把武會有珠位嘅

客製珠位

要過極貝位巴打係唔係到？

我都等緊位巴打

打住先？

有code 嗎

原來係咁
另外想問鐵壁珠打咩大機會出？

當你唔想要佢嘅時候就大機會出

睇下你果把武器要咩覺醒，總之係由高星抽起，因為把武器越低lv 需要嘅龍石越少，所以一開始可以用最少嘅龍石累積最多次數

斷左，村屋wifi

慘
我都係左塞右塞先塞到解放LV2

刷咗勁耐都無一粒攻擊II 超心又唔夠

入黎開

想打 "調查團劵"去升匠護石 , 但清哂HR1-7星 8星仲係藍色 有冇任務list 同 出現方法

應該係D普通歷戰打唔夠
打夠唔知幾多種危2同危3就開到某幾個任
係種唔係隻

請問危2危3係咩
點check ?
同埋有冇其他方法有調查團票

紫色歷戰任本身有分危險度
你可以去調查所果到睇到邊隻係危幾
主線頭幾條龍就係危險度1
中間果D難打少少就開始叫危險度2
一般古龍都係危險度3

hr100蒼藍星

洗過

打碎龍亞種係咪要耐爆同熱地形

新個隻碎龍好難打

新手想問下”指定原野任務”點先解到
去探索完一時得一時唔得

唔係“探索” 係“任務”？

近戰打碎龍 耐爆基本上都係必需技
你打ta都要

熱地形 我覺得唔洗
耐爆必要

想問下點先有得整 精英公會成果？
係咪我唔夠mr?

有冇人可以幫手打絢輝龍😭😭😭得一個人

兩個方法
mr125之後 打金銀火
叫人開畢業任比你 要自由任全clear mr24入得

上位龍 應該用G位裝solo到？

集會區域嗰隻我打好耐都未完調查🤦🏻‍♂️

未打過唔識打

零解就得

如果你揾唔到人一齊打 咁就要solo冇辦法
或者揾街場 街場係要入人個集會區
打之前可以睇睇頭po iceborne前攻略

呢到有solo Lv1嘅片 可以參考下

玩過一次
搵唔到佢喺邊
唔知做緊乜

無追更新日記
舊爛西武有用？

任務目標係要打爆爛輝對角，而有幾多獎品就睇你賺到幾多分，同赤龍一樣破壞部位會加分，所以玩法係破晒爛輝全身再打爆佢個頭

同赤龍唔同嘅係爛輝會隨住調查等級上升會降低硬度，部位越黎越易爆

打m輝會掉素材強化舊輝武

留名等睇韓風家暴槍將爛輝撳住嚟打

不過成日唔見佢？

個地圖分四區，一開始爛輝會係1區遊蕩，然後慢慢行去2區正式打，造成足夠傷害會落3區，到3區如果達到某個傷害就會爆衫全身d金甩晒，之後就落4區爆角

岩岩爆左iceborne
juno終於型返次

有無人一齊打？ 清下啲2人危3/打大靈脈玉

滅盡龍一直都係救世主，之前出現熔山龍度就係想阻止熔山龍破壞新大陸，而家出現都係為左阻止地啼龍

仆街蒼藍星仲要成日拎佢練TS

固定路線咁行 有兩條路線
調查等級唔夠 地圖就冇佢個公仔
睇下頭po個攻略

其實咁大條無理由睇唔到，1區都唔算太大姐

刷大細金啲任一次出曬5隻咪幾好

目前有咩打到既重弩勁

赤龍迫擊-散3
赤龍狙擊-貫3
赤龍射擊-通3

Juno wong教識我點玩太刀
係我既老師

而家呢一刻打到既呢

獄狼重弩-散3
朱毒弩-貫3
激昂重弩-徹3

明白晒巴打

有無裝備分享下?

聽日POST 今日無開機

刷撚左成日 終於補返之前冇整嘅啲營地 座騎 道具 衣裝 再勉強砌好成套水弩裝 仲要衝左20幾mr 好感動

搵晒食材未？要爬雪山

未
食材有咩用？

貓飯有更多效果

新嗰把碎龍輕弩整唔整得過
見佢徹三好似幾好

弱過水弩

咁我都係繼續玩水弩算
難得一場打到爐心殼有冇話佢邊把武器值得整？

弩係無嘅

統槍

打撚死人咩

奇面族挑戰任簡直係啱曬我呢啲又懶又想刷個成就出黎嘅人

岩岩打爆ib
啲古龍仲好打過普通個啲龍
咩冰牙龍 轟龍 etc 係撚咁跳黎跳去 煩撚到
仲有個隻浮眠龍 長期飛係天又多控 近攻玩到好冇癮
呢幾隻真係打到唔想玩 打勁耐又唔爽

未打ib鋼龍同炎妃唔好話古龍好打

炎妃同鋼龍有專用配裝黎打，所以幾好打

炎紀出熱傷風壓就變垃圾
但鋼龍點專法
徹3？

大劍鎖頭

用天地龍裝加刺客衣同滑衣衣就已經得

轉玩輕弩，成個觀感就會fit晒

如果赤龍弓淨係得閒覺醒一把
應該揀邊隻屬?

雷 增益應該最大
火就最細
不過最好都係整晒佢

等到星期五睇下爛輝武係點再決定啦
(如果爛輝開的話)

On9一問 ps4冥赤龍個任係咪完左？

10號開返
好似係

最尾用超解完場真係勁正

自由任全clear都要搵人開？
仲諗住自己clear下

自由由最少要Mr200先可以全clear，仲要打齊啲舊龍嘅M位

一路玩緊斬擊斧上車流，想問問喺咪要衝上50刷聚魔打炎紀龍個整備極意裝？

未開，開嘅話活動頁面會有預告

可以
唔整推個整備三都得
最重要有強持三就得

未有確實日期嘅活動唔會寫入schedule,
而10號係大型更新, 按照慣例都會有一隻新(舊)龍嘅
就算無, 實會有時光旅人掘到爛輝武器嘅data

暫時啲人只係掘到咸魚雙刀

如果掘唔到祭典套新衫的話,
即係 10號一定會再 update,
到時應該會多野睇啲
btw, 上次個 update雖然名義上係加左2條龍,
但無劇情, 無調查, 無歷戰,
真係從來都未試過咁hea

Capcom：碎龍有新歌最後個區又咁有創意
你都唔滿意？

風暴槍係咪配赤龍裝?
插珠要插攻擊, 挑戰者?食唔食會心?

冰牙同轟龍係回憶
雖然我太刀單挑完冰牙之後 由迅龍開始就轉邪教

用近戰追佢地由東跑去西
之後佢就由西跑返去東
有一半嘅時間都係追住佢跑

btw太刀有冇咩裝推介

盾斧有無近期既配裝參考下?

笑左賣鳩晒
得番火刀 賊弩

呢幅圖睇黎要放頭po
平均一個post要放2次

假設左你未夠mr100

之後就問你咩珠

放有珠張圖

我仲未識打Ib 屍套
我都係近戰, 玩鎚，80%時間啪緊打消果實

耐瘴珠3甩

有人post過呢張圖啲珠，只係冇人留意

邊位呀你

的確未夠諗住出套公會裝刷下爐心

係 我都問過
但到而家都未刷到珠

Pc?打咩

唔該巴打，我仲係好努力刷緊珠

其實係咪打某啲龍會高機率出某啲類型既珠？

冥赤龍邊把武器玩得過?
岩岩拎咗電大劍同麻痺太刀
打完冥赤好似就無任俾我?

啱啱轉玩盾斧 想請教下巴打集中同攻擊防禦lv幾多？
你啲gp係自己㩒R2定較啱位自動gp?

風暴槍用雷屬V定暴怒V護石好？

睇你有咩珠 用配裝網啦

無衣裝果套就打TA
有衣裝果套就多人打，無左守勢，可以唔要看破7，轉防性5/守勢2
因為看破3就夠

集中一定要3啦，攻擊我無
防禦?定防性，
防性緊要好多，TA出5/多人連機就出3，防禦唔洗出

GP通常用R2+三角，小D用R2 / O，要TIMING好D先用到

平時多人打打法會唔會唔同？
我見你紅斧mode用得好順好撚勁

我淨係識劍mode抽水
抽夠就超解（然後all miss ）

多人打用劍抽水>搵位開紅斧>等隊友CARRY打到隻怪訓係地>沖過去用紅斧轉幾個圈>用劍抽水LOOP到完場
多人玩做寄生盾斧流就OK

巴打唔要炮術極意係因為要達人藝？ 會唔會其實低攻咗？

達人藝緊要D 炮術+小小攻 個人認為

紅斧同超解食會心咩？ 唔係計爆破？
如果唔食會心純粹係用劍嘅時候先有用？

屌佢老母
打左2個月 一粒超心都冇

超會心係物攻就有用 爆破係特殊唔關事
而紅斧就玩物攻流
credit to 博士

上紅盾?高解定超解?

R2 O有GP架咩？
我覺得有=無

有 你唔用姐

應該係講緊兩招
R2 斧轉劍變形斬，動作最尾有GP
O 係接其他劍招嘅滑步斬，都係最尾GP

斧頭實實在在扑落去食會心
瓶傷滋滋滋嗰幾下唔食

你睇番條片
會心有閃光 同數字有倒三角
瓶傷係無呢兩樣野

同埋我諗你講既爆破係指炮術
爆破係把武上面既屬性(火水雷 麻眠毒)
炮術係推榴彈瓶 徹甲彈 銃槍炮擊等等既傷害

高級解答 正評上一頁

正評番你條片

sorli我再正評你知正評

新手lm
有冇大佬教下小弟搵快錢方法

你同零解大師係咩關係?

如果個名唔係夾埋都幾有緣份

搵錢
遊戲內味賣素材 賣一賣就百幾期到一億
現實就賣屎忽啦

唔好睇willwill wo

賣素材

大家好 我係willwill 歡迎嚟到funhouse

我果陣打Mhw睇下果套Juno黎砌

好嘈啊

岩呀

有聲

0 guy die C

明 今晚轉會心玩下先 有多個問題 達人同攻擊 for盾斧點取？

有無ps4巴打幫我打主線

好撚煩呢句野
不過我都有睇佢

兩樣都出 如果講緊榴彈瓶
出滿會心先 有達人藝唔會跌斬味
之後就攻擊

最近諗住搵哂d食材，明明酒類我只係差吐息酒， 大吟釀‧屠龍我係有
但當我攞到吐息酒之後，大吟釀‧屠龍就變成問號

有無人知點解?

應該係你之前睇個陣 集會所其他人有呢個食材

岩岩打完主線無赤龍裝應該用咩打赤龍

即係食材係全集會所share?定係關用左餐券事?

全集會所share的

咁我睇黎要斷線先知自己差咩食材

好灰
活動雷狼 完全單刷打唔贏

嘆唔到鮑
揾人幫/救難

終於刷淨3隻大金就齊，自由仼出唔出到大細金size差屍套，片耳同黑轟

如果想解自由任
入人地果啲得唔得
可領報酬既

救難 次次都有人3貓

盾斧新手lm
唔知點解覺得上紅劍好快就會跌返落黎
係咪我問題

Pc?

唔係 係正常
最好睇打咩怪先開紅劍
打金獅呢D先必開

想問可以做咩黎拎珠?
發現自己要解放珠同炮術...
玩輕弩但無炮術技

打危險度3 既調查/ 打活動 個任務介紹會講係for刷咩

有冇人有荒地7開隻歷硫斬俾我
PS4 3d7v CYmk iQTe
我自己打/一齊玩都得

啱啱係聚魔打金獅 未超解過就無左紅劍
可能我太廢

刷珠要平常心，呢隻西game係會讀心
愈想要愈係唔出

之前有人話有激運劵就打雷狼
冇就危3

金獅除非訓低 唔係都唔好超解
1係易miss晒野
2黎硬直太大，根本避唔到同擋唔到

你要普通斬定硫斬 普通斬可以幫你

唔好話金冇，碎龍我都超解唔到佢

自己場 睇裝睇mr批人入嚟
入人場loading期間 開嚟睇吓隊友咩裝 再決定繼唔繼續

唔太識玩盾斧 仲學緊
以為靜係得超解同超解
thx巴打 晏啲睇片學下嘢先

金獅*

歷硫斬
Thanks anyway

風暴槍應該用咩裝好?

唔洗 個食材嘅唔記得邊個角落 會有個公仔

超解高解都冇零解正

有冇刷超心珠團

推一推

如果我目前 炮術0 體力增強1
想知件腰甲 合 岩賊定冰魚龍好？

原來已經掘到滿開之宴套裝備出黎

咁即係10號唔會 update,
大約要 24號先有

雷狼如果用太刀幾好打
好適合練居合

仆街打一場冥赤真是支力撚到

其實都幾悶
我試過訓著左幾秒

都唔知要打幾多場先整到一套冥赤出黎

其實10隻討伐左右已經齊一套b裝
而且冥赤套最缺嘅係逆上珠呀

整護石咪得

直接逆上lv5

啱啱過完主線, 想整雷狼重弩
要幾多MR 先開到雷狼龍?

有冇手足開聚魔歷戰黑角俾我？

PS4

PS4
6hnY s4LG EKZL

呢粒浮空龍波波點拎？？

同乞
一齊打

6hnY s4LG EKZL

求有手足開

我未收工
起碼7點半先得

同乞too

唔知等唔等到你

刷住珠先
有手足開就講聲

Ps4有冇人有歷硫斬開俾我乞

我應該有

我又真係賣哂啲爛輝武器

好人一生平安
#k6Q rQmD H26C

岩岩開始刷赤龍
想問太刀刷乜屬好?
同埋想玩大劍同重弩 呢兩樣要乜好?

大劍常見爆/眠

我都賣晒

可以鍊返出黎 驚閪

都得

而家開機

係咪要歷戰黑角?

聚魔已入, 齊人就call隻黑角出嚟

我入左呢個

#k6Q rQmD H26C

好
另外個手足得未

pc仲有冇得攞旗袍外觀

而家嚟

好 差你一個

比人入咗

ps4 新手入坑留名
見ps plus 免費download 左
想問佢送個套裝係咪可以用到iceborne 篇

點樣搵爛輝果d黃金碎片？
master 探索？？

等出年過年

條黑角屍比恐暴食咗

thx

我食飯先

唔該開既手足

仲有冇咩要打?

我都食飯先

歷戰溟波冇喔sor

sor9

係
武器都係用防衛隊升盡

夜少少可唔可以開歷戰juno

Thanks

師兄好似唔見你

睇下幾點同埋睇下我望唔望到你個reply

你幾點得
我食埋野又可以繼續

普通有喔

你開 同你打多場

十點前都可以, 大家要啲咩即管講, 有嘅盡幫

6hnY S4LG EKZL

本身以為你係佘詩曼😂
你照開溟波啦

6hnY s4LG EKZL

咁我轉頭返嚟搵你

其實好撚多聚魔野要打

歷戰黑轟
歷戰惶恐
歷戰juno, 歷戰殲世juno
歷戰炎妃
歷戰角龍

佘詩曼用真名上連登打芒亨你都唔知?

除咗黑轟其他都有

ummm, 同埋歷戰juno冇(乜有㗎咩?)

歷硫斬

sor, 我得冰原, 火山, 同沙漠lv7

等佢地食完飯先

玩得勁可以用到爆埋iceborne

巴打求歷戰角龍,入左集會所

唔好玩啦防衛者正常來講點打ib

自
原來兩種角都係殲世Juno

角龍+1

咁就開角龍先

入緊嚟

斬一下要跑走
比條龍摸一摸就車

btw, 有無手足同我一樣啱啱玩一齊協力

同埋真名上連登

唔得閒玩

好
我都食個飯先

感謝carry

好撚厚血
打歷戰版都唔覺要咁耐

係
好彩你輸出夠

唔該曬巴打

無得睇你零解

我本身都有朋友玩開
諗住叫佢carry

點知打一個任又播下動畫
打完又要去探索
探索完又要儲腳印
所以聯機都好無癮
不如單機打到去iceborne先再搵人一齊打

收到
自己一個有d 孤單
我會比心機

升裝升到無錢，去儲物箱賣換金道具，原來可以賣到6百萬

睇完動畫可以發救難訊號 跟住就會有人入嚟陪你玩

有無人帶我狂刷冥赤
PC

係咪有人要硫斬？

6hnY s4LG EKZL

新手想入坑 見佢ps plus有免費mh w
同Iceborne 係咪唔同 要買多隻game？

玩弓
4銀火+黑狼腳
4冰況+黑狼腳
溟波+冰況+黑狼腳
邊套好啲??

是

你開, 宜家出嚟

Coming

點解鍊金嗰度生者必滅的大剛角無材料可以鍊嘅?
係咪因為我未見過個材料?

用歷戰juno可以換

爛輝 有冇人打
現有1 team Lv1直接殺
不換妻

但係啱啱你陪我打完
除咗當時執嗰啲之外
去到鍊金個位係無材料比我揀嚟鍊

要兩隻都執過先有得換

頭先隻滅滅好似唔係歷戰

咁耐既？

你係咩名？

你係咪要打? 全部人等緊你開喔

WAITING

幫佢打埋大佬我開

rare7劍勁呢

2隻即係邊2隻

岩岩打個場冥赤唔知是bug定係點
隻龍ae噴完一次之後直接噴多一次
場上面一舊石都無

憤怒值爆左就會噴，用場地陷阱炸佢會增憤怒值

仆街，避唔到

普通juno同歷戰juno, 兩隻都執過就可以用歷戰換普通

正，一齊用佢打大佬

btw 可以用閃光閃落黎再用回家玉走佬

所以頭先唔係歷戰
終於明

有人話要普通咪開普通

要普通咪係我
其實係兩款都要

謝carry, 竟然爆到眼

就1001

983

984

985

想問下買左IB之後打返上位鋼龍會唔會有閃光抗性？

g位獨有

no tk冇人既

分流？

竟然爆左

熄咗機未?

解特別任開雪山地帶，之後可以刷聚魔/pc刷赤龍/ps4刷新金獅新碎龍等10號刷赤龍

998

999啦

1000